(又輸到仆街)AC米蘭 對 博洛尼亞

辣殺

隊長

lm

又犯賤睇呢隊垃圾

認同

輸一球即唔睇

前面個兩件前鋒波都控唔到

ching ho ball

禿達做乜撚嘢

On99

屌你老母 乙金

lau ming

本性嚟

乙金

屌 射去邊

禿達

痴撚線禿達....

乙金d finishing

唔入

克xxx已經輸緊

邊撚個話乙金勁呀屌你老母

廢撚到咁

世界級

好難輸對面好似唔想踢咁

乙金真係好撚廢

前面2件真係好撚垃圾

屌你老母我老母都射得入啦

Tube 8 同 乙金痴鳩左呀

你話啊 呢隊波又好想踢咩

好似踢得好左
不過十成都係因為對手渣左

和都ON9啦, 又要最後一輪決勝

乙金 今季d把握力真係歷代最廢

阿根廷左路狂龍速度又無, 波底又差

點解個陣會簽佢

爆佢輸曬，個黑人同佢速度差唔多，但大隻過佢

in前光頭佬we trust

乙金都打左好幾場正選
亦都證明左自己真係乙組料
下季佢做後備就好了

有 意大利passport 免簽

不嬲垃鳩圾
話左巴卡鳩住踢－6都會入到波，佢淨係夠博命only

點解隊波可以咁撚西

下季88啦應該
尼安好過佢

絕對同意
開頭都諗住會有唔同
點知真係好廢

迪斯度都可能好過我蘭兩個前鋒

究竟有腦重要d定技術重要d

佢留係pescara可能好啲

咁又唔好咁講

爆佢其實都唔使買, 巴狗買番仲好
D踢波真係好無腦

乜撚野死球戰術黎

佢態度好過尼安
肯做後備最後關頭換入黎chur下都ok
bacca真係有人要好放

2邊都鳩傳咁

一陣又攻撚左成場, 一個反擊比人搞掂

靠d花名認唔到球員

快買博洛尼亞第一球

劇本
80+被屌入一球完場

唔係未試過, 個陣又係主場對博洛尼亞

有冇人覺得蒙特踢得唔差

個陣迪華奧對我蘭好似食硬咁
刷入球

最大問題巴卡係配合同攻守戰術上幫助冇乙金咁大...

做乜劇透個劇本出黎

不嬲唔差

巴打唔好讚佢

佢個名好難唔讚

pasalic浪費左蒙隊俾既機會

佢無出錯已經還神

買高美斯好過

留名睇西波

pasalic推乜春, 屌佢老母, 真係好撚廢

可能三後衛 蒙隊岩踢

屌你Vanigioni 好撚廢啊

戒咗儲力斬啦仲想點

你比到空間佢 唔會下下比人貼身逼就係

仲要踢埋下場

有無CHING覺得好撚受罪, 睇呢場閪波

agger

仲有唔洗防守就ok

博仔仲要讓哂你係咁犯錯都入唔到

條友鳩下鳩下會入到波

呢兩個月唔係場場都咁樣

真係嘔血
鬥ON9, 人地真係擺明你入我啦

可唔可以試下贏波啊屌你老母

都睇咗成個月閪波唔爭在

尋晚睇napoli猜到行雲流水
一睇呢場

屌佢老母擺撚哂去2:45咪好囉, 早乜撚野場

agger蒙隊 目前為止幾好

唉屌

睇米蘭一早睇到化境
快d輸就最好
下季換血更加落力

成條中場+前鋒波底差到屎咁, 得SUSO最好

羅馬非一日建成
拿坡里都搞左好多年先有今日咁

米蘭今年先第一年真正意義上重建

我地講撚左幾多季

陰公得過調去2：45我都睇晒全場

計埋三中堅同兩側中場
同時有5個人準備接佢傳波...

其實我地好似重建左好多季

乙金有時又抵讚既

早幾年唔叫重建 叫吊命

佢起碼前向壓逼對方防線同配合做得幾好
對面因為走甩左乙金幾次 變左後防線冇壓咁上

巴卡到而家仲隱形緊

之前淫蟲想攬落棺材姐
依家新老闆買完隊波返黎一場都無贏過
想比人笑到臉都黃咩

隊閪波要打逆境波
快手輸兩粒先正式入局

巴卡唔講 唔知佢有踢 影都冇

睇個勢今場都未贏到

想問下...有無ACE LINK

兩年前嗰九千七百萬得返羅馬仔同半個拖拉機係用得

劇本 半場比人入一球 下半場-6入番粒

我都想知 我都搵唔到

屌 巴卡好撚獨食

可以返鄉下釣魚

呢條有一個廣告，但都清嘅

屌你老母巴卡 有冇一下係唔跣

巴卡波底真係差到一個點

巴卡唔想踢咪走囉

踢意甲個身型同速度唔緊要
最緊要波底

無 sor

佢DETECT到我有AD BLOCK

做乜撚野呀

gomez

GOMEZ 呢下過同傳都靚 但巴卡攞得衰

我暫時關左佢一彈廣告我就關

過人勁過巴卡，乙金

其實對面都冇心踢,咁都贏唔到真係可以縮番入老母個西到

屌 d接波都可以彈幾尺咁遠

係，啱啱嗰下幾靚

克xxx輸到2球

都係去打機算, 唔嘥時間睇西波

顧掂自己先喇

收bacca
入組爸
起碼拎多d控球權先

早知買和都5倍
去睇阿妓拎第4算

換走隻左翼出組爸
出honda係前場分下波好過

我未返屋企睇啫 一睇就會有波入

早知我買摩納哥冠軍

對面入

估到你咁講

7射1中

垃圾級表現

人在米蘭都費事去睇

有三分一星期唔打丁

屌你老母出MATI

又出契仔

要換都換巴卡 / P80先

輸埋真係睇啲阿伯爆粗

Mati下季應該買硬

拖拉機d傅波勁大力無腳到

起碼有個人向到前傳 先前都放到啲直線比爆佢去跑
出MATI 後變左冇機會

真係好驚下季買晒人
蒙特拉仲出契仔

上次走去睇對羅馬， 屌佢老母，真係貼錢買難受

做乜鳩 下半場出黎巴卡同乙金成日爭波

二石巴支持左呢隊西波幾耐

不如出cutrone

支持幾耐都覺得好撚難頂

吓? 十幾年....

好耐冇見

P80真係好廢

Honda 得償所願

honda

hi

竟然出本田

咁早出康打 飛機仔轉死性

等我屌撚爆對面

Honda

HONDA

出cutrone換巴卡好過啦
都無心踢

康打

Honda又出黎揹鑊

出honda

有冇去過香港fans club d活動

飛機佬今日咩事
又出康打又著成咁

未解雪

成日都覺得Mati好似啲道友
跑幾步好似想死咁

好似踩住水泥跑咁

以前係黃潛同費倫好勁下

咁又冇

竟然出HONDA

冇買季票?(欠打)

Honda正到仆街

HONDA出黎 前場有返個人傳波 又順返

返到 咩環境

起碼唔洗死斬比兩個前鋒

仆街 雪左咁耐都勁到咁

終於有腳似樣 honda

honda餓左好耐

屌 詐糊

連個announcer 都柒埋

0:0

05同佢地去睇對猁歐聯果陣
識到個巴打acc同你名好似，不過冇左聯絡

越晒啦

計左P80 掂所以OFFSIDE
如果計對面回傳就入

意乙始於意乙

爆佢

有honda即刻唔同哂

蒙隊

算係咁啦，乙金好多鏡頭
巴卡近乎無

應該一早打多啲呢類ONE TWO

呢下好撚靚

屌你對面個30號係咪弱智

靚

除衫是咪要食黃

廢男啲靈光一閃

mati 交到靚波， 拖拉機根本廢衰過波利

巴卡啲鏡頭全部都係佢跣低同發脾氣

契仔靚助攻
蒙帥又贏

乙金好多 後場大腳出黎嘅第一點都拎到再回傳比隊友拎到控球權
呢樣巴卡真頭連影都見唔到
淨係記得佢今場係咁跣

靚波

Hi大左？

打兩個前鋒爭波多過做波

Mati☹️

又燈到

仲有20分鐘
準備禁爆個平安鐘

mati 傳番腳好波

打兩個前唔係問題
問題係冇個10號仔

對而無休無求啦
比下面啦

下場應該用Honda 啦掛 留返個美好回憶都好

屌 季尾買斷mati真係含家產

goal honda

who are the boss

一球助攻唔會大過晒拖拉機係場上作用
下半場Honda未出黎前 Mati 跟本傳唔到波上去

康打射罰球

本田

強已陣

事實打左2季0代表作又成日傷水到喊

Omg

HONDAAAAAAAAA

Honda 痴線

飛機佬塊面啪啪聲

蒙帥認錯跪鳩honda喇屌你老母

靚撚到

好耐冇入過freekick咁

康打第一球

屌你老母唔出 HONDA 啊喇

Freekick 得suso

神級換人你識條鐵

Honda!!!!

好想本田留低，比多啲機會佢啦飛雞佬

一出Honda 唔同晒 晨早應該咁打

屌仔都射得下嘅

係唔係又要再次吹奏飛機佬啲半場調動

唔好賣HONDA走啦

一巴打落飛機佬度
mati呀嗱，ocampos呀嗱

蒙帥神級調動，換兩個入兩球

食屎啦蒙帥！honda goal!

臨走有個好回憶

算啦,走前總算留個好回憶

飛機佬縮番入老母個閪到啦

上次唔知對邊隊最後10分鐘出honda已經勁多威脅

In HONDA we trust

事實

之前多數屌仔射呀嗎

mati今場assist 呀

隔離?
做米蘭撚果年係02/03 贏祖拎歐聯

跟住05同07 都係屋企睇

我唔多好出夜街

蒙迪拿而家先識出本田真係太遲

終於唔洗襟平安鐘 有信心

p80 返屋企啦

傷咗之後得suso

mola ,走撚硬

honda好似同沙膠特別fd

對面本身都頹 而家直頭唔想踢

都係邊緣人

借將最多唔買
清拖拉機同巴卡

中國佬入主Honda 好難有運行

送返比安塔啦

鳩頭佬

舊光頭佬

光頭佬

重返歐洲賽

光頭佬睇緊

佢地點溝通
Honda 英文都好糞

咁又唔好
今年有幾場都靠佢救命

開波前都影左佢

買咗季票，唔好嘥

開波前已經影到佢

差D

Zapata 都唔勁啦英文 可能講下av咁掛

踩單車過黎
周末0消費

康打突然咁快

正選根本唔應該出巴卡 同打少個冇分別 換走巴卡出honda 即刻唔同晒

屌你老母都廢撚事

我係拎歐聯之後嗰年開始撐米蘭比瀟灑王尼少吸引

老友記

曲左幾耐

不嬲都話唔應該出

原來鳩頭佬黎睇波米蘭先贏得到
怪錯左你之前

巴卡根本冇撚用

唔岩你意見就屌人老母， 真低汁

淨係識屌地

我唔想再語重心長講咁多次 呢家連登班人都唔撚識睇波

蒙隊復出後2場4分
真MVP

低汁得過你波都唔識睇？

原來蒙隊+鳩頭佬先係我蘭贏波出路

靈氣

Honda好撚勁吖 濕哂

如果就係因為呢下assist 而買左mati 到時真係喊都無謂

呢場贏左肯定有歐霸？

Cutrone

cutrone

ys

Agger 喊三聲

你咁識波點解拖拉機踢左2季鳩屎都可以撐得落，
巴卡衰極都踢過季好波， 雖則下半季極廢

無睇就贏波

可以睇下預備隊新空霸

咁今場對手唔逼，佢踢得舒服好多

Yes

7月中外圍賽

我蘭要換血死撚硬

就算計埋助攻我都唔覺得MATI 好過拖拉機

下半季開始果陣 拖拉機搭SOSA 呢個中場組合行得都好

事實人地今場有助攻識波 唔係話mati 勁只能講拖拉機廢

中國之旅點算？

對面d犯錯好搞笑

佢出親黎幾時打到鳩屎咁呀 係傷得多呢點有問題
巴卡不嬲上季開始已經屌緊佢背身拿球能力=0乙神作用一定好過佢

今場mati無短路姐

唉屌，蛆三冠叫糊了

拖拉機係玻璃，唔係廢
有助攻就等於好過bertolacci?Mati之前果幾場係零作用喎

叫佢新DESTRO好D

我地都係差不多咋 只不過今場冇發作

差D助攻,屌

踢左1場ok就傷左 人工又貴垃圾到

又一巴

3：0

康打爭D

屌 又-6比乙金入到

你究竟知唔知道中場球員嘅職責係乜嘢？
收助攻等於好？

決定下場一開始就百屌乙神

後備打外圍賽
掘金正選

契仔又助攻

廢男兩助攻

呢加換完入3粒係咁多

mvp mati

你無睇就唔好亂講野啦 場場屌到仆街 一球助功就話好勁

都得 但佢呢個年齡 已經好識利用身體
預備隊都當佢Target man咁用

真係打得順係因為Honda入左黎

mati 後備都可以接受
之前係屌點解場場踢到屎咁都有正選

邊個仲話契仔

全靠新仔頂住人

今獲唔洗襟平安鐘

應該講係因為honda入左黎 有人串聯返中場同前場 所以先入到3球

唔好真係買就放過佢

意乙有用過巴卡係事實但拖拉機真係無野值得撐

fm 黎講個新仔幾勁

你唔講之前果幾場？
出佢打中場，等於打少過，零防守力
Honda無份？講到所有功勞都係佢咁

歐霸之旅

康打咁同人攬,好似講緊88咁
你地打歐霸加油啦

估你唔到會贏波打歐霸

honda好似告别緊
飛機佬我屌爆你老母，早十場出就唔使搞成咁

對mati無感但拖拉機真係好廢

人腳論呀嘛，唔關教練事，好似係

兩舊都係屎，只係拖拉機功架之前都仲見到，佢啲短傳係唔差既
反而mati之前真係場場都係屎，係度鳩下鳩下咁

佢有睇波都得出啲咁嘅結論，佢就真係鳩下鳩下咁

after,mati打Crotone嗰場真係睇到眼火爆

得半季夾無默契我覺得拖拉機見晒底都咁多死忠得淡笑

西利見解獨到

前60分鐘仲鳩緊
一換honda

下場希望有得出

如果honda踢足一季今季就唔使鳩下鳩下咁

好啦好啦 mati 場場屌到佢地底泥果陣你望唔到

其實關鍵唔止換 honda 上場，另一個重點係換走 bacca

我同懞師一樣見條撚屌腳腳比到勁大力防守又無用only

咁你就見到suso

係啦 馬迪心理上助攻康打入罰球

唔撐無問題 但一勁好過mati 年齡 功用邊樣係好過拖拉機

講到三球都靠佢

屌你隻mati鳩咁多場先有1場好波

最好笑係你 捧到馬迪咁高

有份屌架，係拖拉機呢d堅廢都咁多人撐嚇死， your face your fate

唔講以為mati 變左做美欺，一個救全家

踢左咁多場我連mati既特點係咩都唔知，場場鳩踢

LAST一場主場入波告別

佢唔係好突出 但馬迪真係打少個 一球助攻推翻唔到佢過去